兩男涉機場暴動等3罪 一人准保一人還押下月區院答辯

大家好，我係今屆區議會沙田馬鞍山市中心選區5號候選人邱文勁，亦係813機場暴動案其中一位被告。

首先多謝今日黎到東區法院旁聽支持我和另一被告葉文亮義士的朋友，你哋嘅鼓勵我哋銘記在心。

今日控方申請將案件和另一被告葉文亮義士合併，並將於十一月十二日下午二時半轉至區域法院繼續審訊。

我歡迎法庭接納我申請縮短宵禁時間為夜晚十一時至明早六時，好讓我能較公平地參與選舉。但我們不能忘記同案的手足葉義士仍然需要還押候審。

我從政的最大目標係希望廢除單程證、停收新移民。我今次參選亦希望取得區議會議席資源支援所有前線或在囚義士。

我沒有忘記721警黑合作、831地鐵黑警恐怖襲擊。我更不會忘記有手足被黑警射盲眼、被黑社會斬斷腳、被黑警性侵、甚至失去性命。612至今已經有起碼6位手足因反修例活動自殺，更有多宗可疑的屍體發現案件，包括15歲的陳彥霖妹妹。以上咁多位手足已經永遠無法可以和我哋一齊到煲底除罩相聚，我哋可以為佢哋做的唯一件事就係永不言敗、抗爭到底。

依場抗爭絕對唔會係區議會投票日勝出超過一半議席就取得勝利，依場抗爭只有成功達成五大訴求才可真正宣告完結。

所以我哋香港人一定要團結一致，對抗暴政！
五大訴求，缺一不可！
齊上齊落，絕不割席！
香港人，反抗！反抗！反抗！

#邱文勁 #五大訴求 #缺一不可 #解散警隊 #重新招募 #齊上齊落 #絕不割席 #勿忘義士鮮血滿地

________________________________________________
【成功入閘，眾籌啟動！】

不經不覺，阿勁已經服務馬鞍山街坊接近四年。除了日常地區工作外，我亦全力參與反修例運動。我被指涉嫌於8月13日晚的反修例機場集會襲擊一名警務人員，被控「暴動」及「對他人身體加以嚴重傷害」罪。

今次報名參加區議會選舉終於成功入閘，阿勁希望可以係未來四年繼續服務馬鞍山街坊。但在同時面對「暴動」罪官司下，選舉經費對於阿勁實在比較吃力。所以希望各位街坊朋友可以捐款支持阿勁，同阿勁一齊繼續為香港奮鬥 ！五大訴求，缺一不可！勿忘義士鮮血滿地！

捐款方法：
1. 匯豐銀行 138-341003-833 YAU MAN KING
2. PayMe 6597 8213

📌建議各位善長的捐款金額上限為HK$999，如有意捐款HK$999以上，請你聯絡阿勁提供閣下姓名及地址，以便發出收據🙏🏻
📌當籌款數字到達上限$68,800，或任何HK$999以上而未能提供姓名及住址的捐款，根據現行法例該筆捐款將捐贈予根據稅務條例第88條所指定的慈善機構

R28 馬鞍山市中心選區：#海栢花園 #福安花園 #富輝花園 #馬鞍山中心 #新港城第四期 #海濤居 #海典居

如欲加入義工團隊幫手，請whatsapp聯絡阿勁︰6597 8213
telegram@yaumanking

（選舉廣告 | 自行製作 | 數量：1）

Push

推
預祝你當選

推啊！

推

唔好忘記佢地既犧牲

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

再推

推啊